香港政府點解釋2018年拒絕美國引渡疑犯去美國受審？幾時批評返自己犯國際法？

香港行政長官拒向美國移交逃犯反交中共政府挨批 議員促交代

美國國務院有關香港最新情況的報告指出，去年10月特首林鄭月娥受到中央的吩咐，拒絕了美國一宗移交逃犯的要求，更將逃犯釋放交由中央監管，為回歸以來首次。政府發言人不評論個別個案，稱港府按照香港法律處理移交逃犯請求，林鄭促外國政府不應以任何形式干預香港內部事務。民主黨立法會議員涂謹申指，今次事件不只影響香港與美國的關係，更會影響香港與有簽署引渡協議的國家，日後如何執行引渡協議的關係，認為今次事態嚴重。

而美國卻以《中華人民共和國香港特別行政區維護國家安全法》為借口，單方面暫停與香港特區簽訂的移交逃犯協定，不僅是雙重標準的政治操作，更粗暴干涉中國内政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，香港特區政府對此強烈反對。美方將司法合作政治化，嚴重損害了香港特區與美國之間開展司法合作的基礎。

回力鏢

唔止佢既 仲有史諾登呀
當年美國叫你交人 你咪又係唔交

應該要推番上報

呢單應該係北京order,
689呢D small potato冇權話事.

777: 舊史唔好再pish

PUSH

香港政府犯國際法

駁吾到

國際法國際慣例國際關係

毒娥E舊屎坑石頭又臭又硬，有口話人無口話自己

冇用架 咪又係入你港共政府數